如果等太耐都冇聯絡咁就冇㗎啦

星期五去左見工 老細講完人工、返幾多日之後完場時講左句咁嘅嘢 係咪可以收皮？

考慮中，你唔係first priority